屌那星今日坐車 隔離個毒撚用漏聲耳筒聽歌

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 god knows 之後又播only my realgun
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽ash like snow 同again
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
佢即刻臉紅紅咁道歉熄聲
原來自己都知醜知自己聽毒歌既
利申聽開kpop

即係日文歌？

呢篇野一個月回帶幾次
回第二篇得唔得

請尊重，謝謝

佢冇一邊唱咪算有公德心囉

又回帶

又god knows 轉下第首啦

有冇第二篇 好悶

起碼都update下歌名啦

全部歌都有品味，好撚過kpop

yes

2018年 仲Only my railgun

原來格離條自high撚係樓主

..

條友肯轉歌未